聽專家講，學人做投資，$470 果陣買晒 謄信

唔投資又輸通漲
投資又輸清光
仲要屌鳩你無眼光 但前幾個星期仲話會去到500 叫你班人快D買

冇腦怪邊個 叫人買就買

衣家咪等落到370

470先黎買

個個依家又牆頭草去晒睇淡
屌一陣貿易戰打唔成
升番上500 又屌鳩你冇腦唔識撈底

你呢啲叫投機

長揸必勝

賺就叫投資 輸就叫投機

你唔呢個價買 啲投資專家點賣啊

無問題 專家/投資 唔一定等於賺

溝貨

有腦一早百幾蚊果陣買啦

100幾蚊果陣連登仔又話貴冇得升
領展40幾蚊果時又係咁講

有腦果陣richard 就唔會賣

係咁架啦，唔放就屌你唔識止蝕，放左話你俾人震走既傻鳩冇你呢啲傻鳩點贏錢乜乜柒柒
任佢地講

無計 連登仔係一班唔同的人集合
你睇淡 睇好的一班就笑鳩你
到你調轉 另一班又笑鳩你
你輸錢 唔駛諗笑鳩你
到你贏錢 又有一班笑鳩你贏得少
連登對人係唔多友好的